九巴應該整個隔離房比廢老

屌你老味 係咁咳 都唔知有無傳染病

咳都算
唔掩口先最仆街

咪就係
要健康既人帶口罩

應該唔比上車